有無人唔鐘意飲綠茶

覺得陣味好難入口好怪，但身邊個個fd都鐘意飲
自己反而鐘意飲紅茶

我覺得綠茶無乜味
btw 紅茶